# Django-Oscar на русском #

Этот проект предназначен для решения вопросов при установке, настройке, доработке и эксплуатации онлайн магазина на базе [django-oscar](https://github.com/tangentlabs/django-oscar).

Официальная документация проекта доступна [здесь](http://django-oscar.readthedocs.org/en/latest/). 

Этот проект продолжение развития [oscar-setup](https://bitbucket.org/soshnikov/oscar-setup/)

Приглашаю всех заинтересованных присоединиться к проекту. Сделаем еще одно маленькое полезное дело, камрады :)

## TODO:##
1. Дополнить документацию по settings.py
2. Обновить проект с учетом изменений в Django 1.10
3. Подключить несколько приложений используя методику из документации

### Документация еще не окончена. Правки, комментарии, советы приветствуются. ###